Apink 成員真係越黎越膠

先不講入面個李偲嫣啦，個樣真係夜晚睇到會嚇親。

講返我之前最鐘意既娜恩，真係整完仲樣衰過未整 整黎都多舊魚，而家個鼻真係唔知想點

我都覺 之前咪好地地

Wendy？

D 來fans問做咩整容，之後公司答無可奉告先係最串

打咗還原靚靚拳
全部正常反
你上youtube睇下啦